黑警俾d骨氣 人工打3折 唔收七成暴徒錢

又要罵7市民係曱甴 暴徒 又要收人地d錢出糧
醜唔醜d

不如做義工伸張正義啦

佢彩你都on9

唔係好僧暴徒架咩

好心你要開膠post 就唔好用dgx 個牌頭啦
你個credit 係攬炒巴個level 黎

乜野叫打折